其實賓妹真係好識善用假期

星期日放假出動 同朋友坐係公園
吹下水 野餐一下 放鬆下心情

我地香港班打工仔
放假都唔想出去 唔好話野餐 連搵下朋友食飯都難

點解開親post都無人覆

係囉係囉 我都覺

屋企有兩個賓

兩個都由家攞食物出去

同同鄉玩零成本唱下歌跳下舞又一日

一早就起身 著靚啲 整下野食
一班朋友搵個位 唱下歌 傾下計
又早玩到晚 幾識享受

你班港奴 放假到十二點先起身
出去商場食飯 又貴又要等
等等下位又要嘈交 你投訴我投訴
食餐飯都唔撚安樂
又話攰又話乜柒 然後鳩鳩下又一日

仲有好多星期日就拖件白鬼行街，又食又拎真係幾善用假期

你估佢地想架咩

你估個個香港人都放星期日咩
唔洗做呀

申：返緊工

真屈機男

work life balance

唔通放假都留係公司咩？

香港人好似會

聽過有d賓妹比人包
星期日1早去neway sing k,
1個老闆 10個賓妹 真識玩

宜家啲賓賓放假成日係街到食煙
以前好似唔覺

星期日係旺角成日都見到啲tb賓好撚嘔心

咁好多TB本身就唔討好啦
SOR離左題

賓妹係市中心野餐傳出啲臭味叫享受假期
香港人係市中心野餐叫佔領中環

true

我係船去緊澳門，架船有幾個賓賓好L嘈

係mtr 已經係咁嘈係咁自拍，有時賓賓真係煩過大陸人，成條mk天橋比佢地霸既，大佬…行人天橋黎唔係公園

奴

旺角金魚街條天橋行都無位行

其實賓賓佔香港幾成人 星期日無處不在咁

on9
無屋住唔通去邊

有錢

屌佢啦

成條天橋佢霸撚晒
行路慢唔緊要 仲要幾個一齊行 一字排開。你老味叫你地搜查咩

講野又吵....

有無人有同感